Admin!!!!!!

有朋友831喺油麻地站俾人拉咗俾人收咗電話
驚狗會睇佢連登入面啲comments
想睇下有冇得將個acc喺所有裝置log out
或者直程del咗個帳
麻煩admin tg聯絡 policedogdllmcfh

連仔！！

連仔要出手